831晚11點子時鬼門關大開

有冇Ching會去太子站探靈

都無死人

呢個post 應該好多人俾人扑

黑狗就有幾隻比我地手足打死 好彩新聞冇報

陰魂不散

演員扮

831 十一點 結界見

鬼門關已開